TLT討論區

有無師兄諗住儲下TLT貨？睇圖見到TLT回左差唔多一半，依家諗住入定些少TLT，搏聯儲局宣佈買長債，唔買就係120左右價位KEEP住抄底，同時短期買SQQQ賺些少快錢

無人買